（集思廣益） 派花紅呀 今年有幾多花紅？

利申
前日收左4000蚊花紅 做左兩年
過埋年都走 岸九老闆岸九公司 4000不如唔好俾

係囉派4000正on9屌佢老母咪撚俾算啦

正苦都俾4000喇 港豬一蚊都要

底薪7成 10472

4000蚊勉強夠去轉台灣剩係食
同住平酒店
買又買唔到咩 食最實際

多我甘多 扣你五十分

3個月，再加多10%人工

邊行

倉

甘多 底薪低？

萬7尾

3.6個月 加左10%

3.4月 加20%

未知 過幾日開估

個個都甘多
仲請唔請人？

今年花紅得7萬

6.8個月，但人工加得5.25%

甘撚夠未啊屌
400蚊都比多你

岩岩好6位數

Me too

一豪子都冇

岩岩做左份工兩個月 都有3000蚊

其他同事番足一年就一個月糧
但我FG七月入職 HR都計左半個月糧比我

0呀係0呀屌

唔撚甘得呀 DLLM